{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 Q"
    },
    "text": "東灘Qは華城東灘に位置する客室を提供する宿です。 スタンダード、デラックスルームからパーティールームまで、様々な客室でご利用いただけます。 ご利用のお客様にリラックスできるよう、衛生管理の質を高めるために内部の自主防疫を実施しています。 最高級マットレスとホテル級寝具セットを使用し、客室は清潔に構成されています。 全客室では高級仕様PCと大型テレビが設置されており、超高速5GWi-Fiを提供しています。 また、性能の良いドライヤー、無料のミネラルウォーターやドリンクなども備えています。 駐車は1部屋あたり2台まで可能で、追加車両がある場合は別途ご連絡ください。 新型コロナウイルス感染症の拡散防止のため、内部の自主防疫を実施しています。 一般的に多くの手が届く部分は消毒を頻繁に行っており、フロントおよびセルフバー、エレベーター内部には手指消毒剤が備えられています。 ペットの同伴入室は不可であり、特等室やパーティールームなどでは基本人数以外に追加人数を受け取る場合には金額が追加されます。 未成年者は利用が制限され、両親と一緒に入室することができます。 ロビーミニバーでは高級コーヒー豆を提供し、ドリンクやミネラルウォーターは無料で提供しております。 充電器とヘアアイロンもフロントにご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "東灘Qはどこに位置していますか？",
            "answer": "東灘Qは華城東灘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東灘Qではどんな客室がありますか？",
            "answer": "東灘Qではスタンダード、デラックスルームからパーティールームまで、様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "東灘Qはどのような衛生管理を実施していますか？",
            "answer": "東灘Qでは内部の自主防疫を実施しており、衛生管理の質を高めています。"
        },
        {
            "question": "東灘Qの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "東灘Qの客室は最高級マットレスとホテル級寝具セットを使用し、清潔に構成されています。"
        },
        {
            "question": "東灘Qの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "東灘Qの客室には高級仕様PCと大型テレビが設置されており、超高速5GWi-Fiも提供されています。また、ドライヤーやミネラルウォーター、ドリンクも備えています。"
        },
        {
            "question": "東灘Qでは駐車はできますか？",
            "answer": "はい、東灘Qでは1部屋あたり2台まで駐車が可能です。追加車両がある場合は別途ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "東灘Qでは新型コロナウイルス感染症の拡散防止策を実施していますか？",
            "answer": "はい、東灘Qでは内部の自主防疫を実施しており、一般的に多くの手が届く部分の消毒や手指消毒剤の設置などを行っています。"
        },
        {
            "question": "東灘Qではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、東灘Qではペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "東灘Qでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、東灘Qでは未成年者は両親と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "東灘Qのロビーミニバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "東灘Qのロビーミニバーでは高級コーヒー豆を提供しており、ドリンクやミネラルウォーターも無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "東灘Qでは充電器やヘアアイロンは提供されていますか？",
            "answer": "はい、東灘Qでは充電器やヘアアイロンもフロントにご用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 519
    }
}